提大家今日有梁烈士嘅公眾告別禮。

大家唔好忘記，今日有梁烈士嘅公眾告別禮。

治喪委員會將於同日下午二時至晚上十時正，在香港殯儀館外的渣華道遊樂場設立公眾弔唁區。

呢排好多事發生，可能未必咁多人知道，請前往嘅人盡量唔好影相及大聲交談，尊重場合。

大家如果有心可以去一去.

推
啱啱走 頭先有位手足哭成淚人
好心痛

pish

push

現場有花提供

推

好似好少人咁

係有啲冷清

未放工姐，加油。

每節半小時
You're not alone.

等多啲人見到

夜晚去
一有人喊可能會跟住一齊

去到嘅手足不妨留耐少少 直至一整節結束 會場旁邊有樹窿 記得後面天橋仲有連儂牆

落好大雨，大家請記得帶遮。

去左 大家可以去個鞠躬
頭先去個個都眼紅紅

放工時間後應該會多啲人，大家記得帶返把遮。

Push

唯唯

現場無乜人 可能未收工
鞠左個躬就走左了

Push 放工後即刻過黎

我晏就去個陣平均一輪都係得100人

一陣落來

開始咗？

推一推先， 球場位置喺模範邨對面。

黎緊
啱啱先知有，可能衣着未必夠莊重

嚟緊。

食埋野過黎

思念一下 借呢段時間反思一下

治喪委員會將設公眾告別禮 ，詳情：
日期：2019年7月11日 (周四)
地點：渣華道遊樂場
前往：請由鰂魚涌地鐵站 B 出口，沿芬尼街、海澤街，前往渣華道遊樂場
如人數較多，請先往鰂魚涌公園藍球場排隊。現場會有路牌及義工指示。

有心可以

推，趕唔切過嚟，希望其他有心人可以過去

咁少人

推 呢幾日連登掛住玩膠
冇人記得

推啊

兩點已經開心

去緊

今晚見

我知唔應該咁諗
但真係睇錯咗梁烈唯

宜家放工去

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

我冇嘢講

連個天都喊

Rip

已走
祝安息

Push
無咁早完
大家收工一定趕到

黎緊

再提醒大家一次請帶備雨傘

Pish，10點元

有冇OIE番工撚一齊行過去

推 放工去緊

睇錯梁烈唯

係QB返工 一收工就去咗
現場都算多人 都有少量狗仔

推一下

今日下午做野經過果度

放工去緊

係附近返工啱啱收工去左獻花
希望唔會再有更多烈士 大家請珍惜生命 留個有用之軀對抗極權

去完
而家落雨

永遠懷念

住太遠未能親身去，跪求港島嘅巴絲代為表達心意

一路好走

睇錯左梁烈唯

現場落住雨，記得帶遮
希望巴打們收工出黎送烈士
我大西北都照出黎

烈士一路好走

up

身穿白衫，介唔介意？

搭緊722嚟緊

pusj

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

睇錯左梁烈唯告別禮
可唔可以用佢交換烈士番黎

Rest in peace.

同場加映
[怕人衝擊而落閘之煤氣總部]

Pish

Rip 巴士經過
林鄭必有應 , 義士請安息

來到就來吧

嘉里中心近d 都冇封, 食Q 哥仲叫大家小心有車出入

Coming

夠啦唔好再有另一個
祝安息

去完
好多人都眼濕濕自己都頂唔順喊咗

晏晝去到情緒有啲失控
多謝嗰陣在場嘅社工姨姨同社工哥哥姐姐

唔駛買花去，現場有。 有心就得

幾忙幾攰都好 希望大家把握今日同梁烈士告別

現場有唔少飲泣聲

keep 住有人

未去嘅，依家去唔遲架

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

睇立場直播，要去對面公園排了

陣間去
今日同個日一樣都係好大雨

嚟梗

頭先買左白花去，發現現場有太陽花派，大家有心去就得
香港人加油！

如果去唔駛買花去..現場有花..帶個人去就得..排隊 留言 獻花 躹躬.. 頂唔順去傾計區...唔算多人..唔算大雨...

去緊鰂魚涌途中

開始大雨，記得帶遮

coming

幾點完

10pm

22:00

好 陣間去 thanks

我無野講

大西北趕緊黎
希望趕得切

收工趕緊過嚟
落緊雨大家記得帶遮

push

排到對面公園

大家要保重，如果情緒久久未能平復，試吓做一啲可以令自己放鬆嘢。

男人老狗喊到仆街

去左 但推一推

十點先完 大家收工可以去

黎唔到💐

放工時間開始好多人，已經要過馬路去對面排隊，如果時間許可請出席，一份心意!

好彩日頭去冇落雨 唔係實喊埋一份

點解我睇錯梁烈唯

岩默哀時落雨落好大 更添傷感

Push push

雖然落大雨 但希望各位手足都會去一表心意

有個少少建議：黑色地毯範圍閂遮

剛去完，好感觸。。。

有社工輔導，旁邊有連濃牆

希望大家有時間去給梁烈士最後致敬。

啱先遮我嘅兩位絲打 多謝你

少少 小小

頭先未入場已經喊，然後又喊住走連個天都一齊喊。

Push
已去

晏就去左

對面港殯今晚係祥嫂

夜晚更 去唔到 請代我去 睇到圖都眼濕濕

岩岩去完喊住走

食完飯過嚟

住黑龍江？

多謝頭先借遮俾我嗰對情侶
係我on9唔記得帶遮

完左有樹窿同連儂牆

鰂魚涌開始人多

我住上水都特登出嚟

係咪鰂魚涌站？

係。B 出口

殯儀館門口對出有人嘈交， 勸緊。

天水圍都出

我住天水圍都特登出嚟

P

走人用C 出口，行去對面模範村，出返來就係了

十三哥

不嬲都會落閘

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

岩岩去完 落勁大雨
連個天都為梁烈士而喊

收工就黎啦
真正的烈士 rest in peace

烈士,一路好走

希望趕到10點前黎！ 等埋我啊

尋日麥小姐9點完
人龍都要10點半散

咩事嘈

都多人架 排到對面公園半個籃球場

天水圍 趕緊出去

記得拎遮

係咪個呀嬸?

好大雨

好撚大雨

小問題已經解決

過嚟嘅人真係要帶遮

咩岀口方便？

quarry bay exit a b

冇帶遮點算...

實有人遮你 黑衫為記

我上咗車

停咗雨， 如果大家有紙巾， 又見到附近有巴打絲打係冇帶遮濕曬， 畀紙巾佢啦。

若各位有心人希望支持梁先生家人
以下係佢家人嘅戶口
hsbc 442-173837-292
謝謝

放工直去着咗酒紅色衫
btw thanks

我都着咗粉紅色不過我諗有心就得

平時一定唔會3點開始落

我永遠都會記住你

嚟緊

啱啱落機 放低行李即黎。

情緒唔好嘅人可以去呢個情緒輔導區， 傾計區。

現場好多人！！！香港人要加油呀

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

社會信用評分系統懶人包

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！港大聽晚八點要人！！！

有無人真係好驚社會信用制度...

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

頭先喺籃球場排緊隊嗰時突然落大雨，好多謝頭先著白衫嘅手足見我摷緊袋拎唔切遮就過嚟遮我多謝你

鞠完最後一下躬轉身開始行去出口就已經忍唔住

啱啱去完，好多人，大家快啲去

而家咁夜係咪都仲有花賣

應該仲有，沿路有花店

啱啱去完 沿途仲有得賣

唔該兩位巴打

大酒店隔離有一間
岩岩仲買到

黎緊, 啱啱先收工

食埋野趕黎

放工趕緊過黎

人龍仲好長 趕到

仲有1個鍾，但係仲好多人排住隊入

祝安息

沿路剩係見到狗

宜家去！

烈士一路好走 人不在香港無法出席

唔喺香港 點解個post咁少人推 我地唔可以忘記香港烈士

琴日麥小姐個post都好小人推 唔多人提 但到場人數都多 所以我相信好多人都無忘記到任何一位烈士

佢地一早已經同員工講左早收，因為多人會塞車

今晚都好多人 岩岩走

仲有無人排隊 趕緊黎
啱啱先放學

嘉里中心多數租置辦公室 唔封得

自己集團公司佔左唔少

趕唔切

最頂個幾層

仲多唔多人